大學讀理科係唔係勁過文科人?

唔講中學,高中文科同理科差唔多
集中討論大學

我好多中學入asso/hd升大學,大部分都入哂文社科.
佢地當年dse成績最多得14分
但真係asso/hd好少人升eng/sci,唔排除我識人少
但係當年成績勁班友,22-24分,個個入哂eng/sci

大家點睇

文科係好多因為渣而被逼揀，但真心因為鍾意讀文科而揀嗰啲好多都係真心勁。
係好大差異

其實eng/sci都好多後門狗

岩

文科仲難攞高分過理科喇